草蜢三隻卡啦蘇究竟賣咩？

三條柒頭又唔係band, 歌又唔係特別好聽，舞又唔係好勁，又唔係靚仔又唔係大隻
究竟點解重未散

三個臭皮匠。。。

賣屎忽

意淫同假基

蔡一傑勁正

講緊把聲

蔡一威其實幾靚仔
我杯茶

每年出一隻歌，加舊歌開演唱會，每年有on9睇
Fat fat

一起森巴舞

蘇志威呀？
我都覺得三隻野中佢最靚仔
最哀係個人妖，屌賓妹都唔屌佢

梅姐徒弟掛

已故樂壇天后嘅三隻鴨仔

消費梅艷芳

金曲重溫---怎麼天生不是女人

其實d fans咩年齡層
理解唔到點解會紅

香港第一跳舞組合

蘇志威好似係藝名 一威先係真名

呢三隻昆蟲以前拿獎仲多過BEYOND

賣西裝

一年開幾次show吸水

成日都諗點解蘇志威唔改藝名叫蔡一威方便人記

賣菊花

唔撚係掛

識屌一定屌蔡一智

草蜢d歌唔好聽

同五月天差唔多